是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

1

正

😏👍

十卜

唔餓了

好肚餓入咗嚟
而家食慾下降

唔係化 飽唔飽架…

今晚應該慶祝你又食咁少

好似好香脆

食咗四塊

好dry

咩黎

拉

pizza hut?

Pizza?
但咁樣不了